Churchill en wensen hem niet tot vertraging terugkomen dan de volgende ochtend vroeg, maar dat Mr. Frank Churchill oplossing om naar huis te gaan rechtstreeks, zonder te wachten, en zijn paard lijkt te hebben een koude, Tom had toegestuurd onmiddellijk uitschakelen Voor de kroon chaise en de ostler had gestaan en gezien het passeren, de jongen die een goed tempo en rijden erg stabiel.
